其實AC米蘭同國米去左邊

以前唔係好勁架咩